一定要開獨立調查委員會調查送中整件事

一定要開獨立調查委員會調查送中整件事

如果唔係呢啲事一定會繼續發生落去

委員會主席：劉江華

一定要開獨立調查委員會調查送中整件事

調查612事件， 71事件， 77旺角警方執法方法事件